本人正式進入戒鹽及緊急狀態

已失業兩個月，股市又蝕到仆街無啖好吃了。瘦左5kg

食媽咪麵頂住先

戒鹽中

All in 熊日日食大餐
利申食緊

建議處死沽空人士